[League of Legends][108]奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

F5左三次先拎1001

打緊機

奉what ar

一玩中立皇即刻爬2千分

上左GM仲爬分
傻撚左呀？

waawawa

c

神犬

昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌＿

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂＿

圖圖圖圖圖圖圖
昌昌昌昌昌昌昌
釜釜釜釜釜釜釜

回回回回回回回回回回回回回回回回回

有冇畫

邊度有人

咁我話事

好

7WAWA

wa

帶你老母隊一隊啲煙草

冇啦啦響警鐘+勁快有消防車到

元寶香燭

火燒電王

你樓上有人食煙草

帶佢老母姐 我冇食

鄧小平 鄧小平 鄧小平 係最撚勁 英雄

早睡早起精神好

廢老早上拎一堆單去7仔係想點

拎錢又拎得慢 數錢又數幾十次 廿蚊五十都分唔清

今日dayoff

無大波靚女同學

可以打少一日J

你都係會睇Kpop MV, 咪又係打J

係聽

賢仔唔好自欺欺人

IU飛踢

得一個女同學靚😣

bb

踢死月狗

睇sai sai未

岩岩睇完

總有一瓣喺左近

屌的確如此才會有人說要來一杯咖啡的人不多！但你可以把人放閃電閃著

徙手劏蜥蜴 男士嚇到「O晒嘴」

好撚正啊
仲聽到新歌

慖戼夕日的行程巳四月底的聲音了結合了不起頭痛

後生仔傾下計成班mk

掃貨

我迫不及待好想玩玩了

共你再戀早知是餘震

食屎

開心

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

如童話般歡喜 是太多心愛最後亦能如玻璃故事精美

SINGING KPOP IN PUBLIC!! (When you're too into k-pop in NYC)

money money

冇冷氣點生存

開冷氣

ching ho ball

到底戀愛既感覺係點

屌你咩

why

問賢仔 佢戀愛緊

啪左幾隻蠔 今晚返酒店屌仔

shimme shimme ko ko bop

簡個好似腎仔咁 啖啖肉

KM又去邊

去澳洲屌土著

開學兩日 16歲小發明家跳樓亡

we going ko ko bop

點解我係毒撚

便便沖不走扔窗外誤墜玻璃縫 英女探頭撿糞被困 男友求助消防

見到爐石個高智能平衡

幼教妹

Apink

搵到個新韓妹stream

link

韓妹

楚3bb日日都摟屌裙 就黎丁到虛脫

食多D壕

我覺得我一見到佢就會射到佢成面都係

好的

早洩去睇醫生啦

明白

幫你加個閘制

少爺你又要
15mm夠唔夠大隻制

BOY♂NEXT♂DOOR

幫佢加防煙門

打頭十有咩要注意

唔好係屋企打

你的網速

唔好累人啦

幫你加條新狗帶

8mb已足夠

TSM

發現頭十班友唔係想玩
排6場跳6場

花狗點睇snowbaby

理工大學二年級男生在超市偷拍30歲人妻裙底

幫賢仔加個噴咀

幫娜璉個鼻加啦

第一場就遇到放推俠

抵喇

廁神都鐘意我娜璉
咁我就.....

G

班工作室撞到放推俠點保證全贏

俾7ss條tsm fanboy del左fd

人地五排TSM

是咪你改左唔知乜名

btw 近排冇del人好耐wo

呢位清講野咁難聽...

Del完仲串人係狗

單雙排...典五排

TSM會長DEL CLG狗FD好正常好合理

你聽我解釋...

又啱

CLG

撐7ss撐tsm

想拎晒公司d機掘礦

TsM

T

S

M

現真身

去到一個境界係

鍾意返工多過返屋企

難道變奴隸獸

u love slaving

Master Yin

we like dudududududududu

成身汗味搭地鐵 d人彈開幾十尺

一開車無耐 就feel到條女係咁郁黎郁去
我本身以為我肥霸左佢D位坐得唔舒服啦

跟住佢就 舉起一隻手放係鼻前 黎手係咁撥撥撥 撥撥撥 撥撥撥
做出一個覺得好臭既表示

禾刀唔想

噴香水

腎仔係咪一上到地鐵就即刻開到大大聲咁J娜璉D片

IU世一

臭G

yes 周圍既人一齊陪我聽twice

D人冇當場開你拖都算係咁

痴線 我地一齊跳舞呀

一齊踢爆娜璉個鼻

屌你老母

癡撚線
好地地一個平台搞到咁,賢仔快D去report

條女唔掂wor

撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥

9月仲30度

8號黎緊
兩日後就黎到香港

想變mk

問賢仔

馮盈盈好撚正

係都問肥拎啦

want diu

正解!

宜家可以滿足廁神既願望

好淫

想問肥拎點先奶得一個靚西

?咩願望

Show Blocked User - 꽃케이🌸
滿足腎仔想比人BLOCK既願望

根據ESPN爆料，現有10支隊伍的EULCS聯賽將被分成四個賽區：倫敦、巴黎、柏林和巴賽
隆納。每個賽區將擁有6支戰隊，每支戰隊將會獲得多年的聯賽席位授權。這也意味著戰
隊將不會從本土聯賽中降級。

倫敦係英國首都
巴黎係法國首都
柏林係德國首都
借問聲, 馬德里呢

巴塞咪加泰首都

8大賽區

20個位

1 2seed 直入
3就打qf

【男人最痛】40元「賤賣」老公珍藏高達 妻：要擺BB嘢

俗語有云「男人愛高達，女人唔明白」，根據非正式統計，10個男人最少有7個都愛高達，無論是限量版或普通版模型，都會「有得儲就儲」。近日一名媽媽日前於網上平台售賣丈夫13盒珍藏高達模型，更「賤賣」40元一盒，稱「要放BB野(嘢)，無位再放模型，老公割愛出售」，更以超低價每件40元，全部13盒500元出售。

其後疑似老公今午一時許留言，稱「大家討論得咁激架，我地（哋）係兩公婆討論後贊成賣的」。

網民紛紛替其丈夫不值，「點止500咁小(少)呀，放得太平了」、「一盒都唔止500， 係咪500蚊係個盒，唔包入面既模形(型)？」、「呢幾盒野加埋頂多咪同一包尿片佔的位差唔多……又唔見得果幾吋位有幾緊急喎」，甚至質疑丈夫是「被自願」，「咁既(嘅)標題咁既(嘅)價位，被商討被自願咋下話...」。

亦有網民認為不應該規管男人的興趣，更稱會義氣買下再原價賣回予該丈夫，「全要，等你老公揾到位裝時再嚟贖返」、「師兄賣左(咗)未，未既(嘅)我要！到你屋企有位原價俾返你！」

EU垃圾汁柒左佢喇 本身都垃圾 邊到搵多14隊垃圾出黎

要搵實有嫁
不過更加無人睇咁解

本身10隊都無乜人睇
仲要分到咁散
又無競爭性 諗個個都ON9

EU本彩射精未

走A

鑽石prox 同genja 大c 好似有世界賽打

隔離post吹奏TSM

Is edward

你都吹奏垃圾啦

Sad but true

7ss新地盤confirmed

皇馬呢屌你老母

冬天 強大

得罪賢仔

諗下第一個撞鳩死邊個好呢

CLG WAC

TSM WAC

你唔係賢仔
你收埋左賢仔係邊

比女同學捉走左

7SS愛CLG不愛TSM

我愛廁神now

估唔到隔離post 都知道7ss 係TSM 會長

至衰都係你地

CLG會長7SS

愛蛋捲

都係廁神最好

捲捲我BB

廁神收左錢 ?

反腎撐7SS

想睇娜璉BB咪出聲

腎仔反twice大將軍

佛地魔個鼻都靚過娜璉個鼻

QQ

賢仔唔好放AOE傷及無辜....

醜左好撚多

之前仲同腎仔屌力狗老母
估唔到佢咁仆街係咁貼D豬閪黎傷害我對眼

咁QQ 廁神你平時食開咩鑽石樣呀

好似成塊薄餅痴係條頸到

唔止我一個咁講LA
得你先J得落...

好想拎個平底鑊好似拍薑咁拍返扁佢個鼻

捲捲<3

娜璉<3

CLG<3

TSM<3

賢仔件件泡妹都岩
好花心

55

真

最多我撐娜璉 你乖啦

咁我唔撐你了

豬閪俠

廁神唔好

BB

今日個毒撚camp mate終於比組媽踢左出WhatsApp group啦

慘 賢仔比人踢左

其實毒撚唔會去camp架

yes 所以你係死mk

自認MK都有

我...都係毒撚

I AM MK

腎仔同大王都係死MK

如果係現實 我應該會比腎仔一拳打撚死

娜璉

賢仔唔好..

呢到最受歡迎既IU又唔得
你玩埋佢啦

我叫你唔好殺廁神姐

佢送我入廠就差唔多=.=

IU好正

以後唔敢出街 好驚比腎仔打

你落街買飯都打鳩你呀

叫外賣

叫7SS送上黎

幫你加料

7SS食屎啊

搵下救下腎仔

腎仔個病叫無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症 簡單d講係無得救

收埋個豬閪啦屌

Ur name pig d...

Show Blocked User - 通形百萬

冇對罪B仔
點解要咁樣傷害我對眼

嘩,做乜搞到鬧交

你有見我貼出黎傷大家眼咩
收撚埋啦屌

走先 廁神頂住

真...

撐呢位清
扑鳩B仔先

吹？

手足

我操你媽B

臭雞

廁神唔好扑我得唔得

以後廁神我大佬

你係CLG會長 你先係大佬

no

IU真係好撚索
即刻發個春夢執佢幾劑先

屌我好過

動物台d人惡到 唔比人講火影

事實係好睇牙嘛

你索過IU就屌

有冇手信=.=

我屌IU 你屌我屎忽

你無撚野下嘛

qaw

雷切

電切

話事螺旋丸

大王仔風味

有咩玩

亂私服

笑點在哪

畫

好耐無畫...

各位巴打 小弟jj插沙救教
請問而家邊度仲有lol台服既實物點數咭賣？ 因為送人想要咭靚仔d 唔該曬

你送得點比果條友
果條友都唔撚會理張卡嫁喇

咁可能人地要包禮物呢

btw mycard應該ok

mycard好似收左皮好耐啦喎.....

買張ios/googlegift card
後面再痴返張mycard飛比佢

是咪最靚

又好似轉左收據好耐
咁應該冇哂
美服就應該有既

我有草舊mycard

DIY張生日卡咁既野

一打開
係一串既MYCARD CODE
又驚又喜

難得呢到認真討論
個巴打問完就潛左水

小圈子辣殺圍爐

話事

特大話事螺旋丸

發覺個手機異世界都幾好睇
推介大家去睇

占占咚咚占咚啦口

有追影評 好睇過我英

好的事情

話的

話說我有一日發生左d事

7ss wac

仲有咩我英片好睇

wac

俾廁神wa

?

好耐無畫畫
自從賢仔入黎搞事

岩岩碌遊戲台
見到達達開爐石po
入去睇下
見到呢句即刻笑左出黎
“我們曾考量把熾炎戰斧的攻擊力降至 2 點。這看起來相當單純，不過尚未習慣此更動的玩家可能會下意識地攻擊 3 點生命的手下，然後驚覺自己並未解決掉目標。提升法力水晶消費不但可以避免這種狀況發生，也達到兼顧平衡性的訴求。”

比腎仔d豬閪圖整盲左

比7ss wa

爸爸覺得
我地智力都有問題先咁改JA
為左我地好

呢個理由有新意

一陣PROPLAYER帶戰士比賽
對面2蚊放3血怪,你上斧頭砍唔死點算?
是咪可以REBOOT先!

依加就冇事啦,3蚊先可以上斧頭

9/6 更新：因原文內容更動部分熾炎戰斧的說明

我們曾考量把熾炎戰斧的攻擊力降至 2 點，但這個改動並不夠直覺。改動水晶相較之下更不容易引起混亂，因為水晶費用在手牌中會清楚的顯示。即使熾炎戰斧的費用改為3，我們預期他仍會在戰士套牌中出現，跟其他的 3 水晶 3/2 武器一樣(如鷹角弓)，會被放在沒有與武器特性互相搭配的套牌裡。

暴雪係咪都知自己個理由on9所以改左

ＧＡＭＥ ＢＡＬＡＮＣＩＮＧ ＩＮ ２０１７ ＬＵＬ

比鬼佬屌到核爆
今次可能係屎上最低能既改動
唔關事既武器/妖術中槍
要nerf既德魯依比蚊咬咁
可以同佢一戰既魚人/快攻都NERF晒

如果唔係爸爸咁on9當初都唔會棄爐石

返黎玩

返唔到啦 我有既舊卡又冇得用 新卡我一張都冇 點追

開放D傳說DEL晒佢一定玩到

返黎受暴雪爸爸氣咩

唔通玩冇人既SV咩

sv d改動理由認真好多wo...

冇比賽冇PLAYER冇人氣冇台

sv

於8月中旬統計之高階玩家對戰數據中，勝率前4名的牌組如下：

第1名 55.7%「中立巫師」（主要戰術為對戰序盤以中立從者搭配「不可思議的探求者‧愛麗絲」的巫師牌組）
第2名 54.4%「快攻吸血鬼」（以低消費卡片為核心的攻擊型吸血鬼牌組）
第3名 54.2%「中速死靈」（以「魔將‧赫克托」為牌組中最高消費卡片的核心，並可因應對手的戰術，靈活調整攻勢與守勢的中速死靈法師牌組）
第4名 53.9%「復仇吸血鬼」（與「快攻吸血鬼」不同，此牌組是以「暗魔女將」等等於復仇狀態下可獲得強化效果的卡片為核心，屬於另一種類型的攻擊型吸血鬼牌組）

使用率前5名的牌組如下：

第1名 16.3%「中速死靈」
第2名 13.0%「跳費龍」（序盤可快速增加PP最大值，中盤就可以使用高消費卡片的龍族牌組）
第3名 9.8%「快攻吸血鬼」
第4名 7.3%「復仇吸血鬼」
第5名 5.9%「中立巫師」

對照7月底卡片變更時所參照之「7月上旬高階玩家對戰數據」，以及6月底卡片變更時所參照之「6月上旬高階玩家對戰數據」，目前並無勝率與使用率皆明顯過高的牌組，因此開發團隊認為遊戲平衡正朝著理想的狀態在改變。

此外，先攻時勝率過高的問題，也是一直以來被開發團隊所重視的課題。於上述的「7月上旬高階玩家對戰數據」中，全牌組總計先攻勝率為54.1%，而「8月中旬高階玩家對戰數據」中，全牌組總計先攻勝率則為52.8%，先攻時的勝率也有更接近理想狀態的50%。然而，只要對戰中有「快攻吸血鬼」牌組時，先攻方的勝率便提高至55.5%。對於先攻勝率偏高的牌組仍位於「Tier1（最主流）」牌組一事，開發團隊認為有必要持續改善。

關於預計於9月底公開的第6彈卡包，開發團隊在卡片能力的設計方針上也做出了調整。至今為止所推出的卡包，皆以提升特定職業或戰術強度為設計主軸，製作出了許多強力的卡片。就結果而論，部分卡片的強度超出設計時的預期，造成特定牌組的勝率與使用率過高，最終導致開發團隊必須進行卡片變更。由第6彈卡包起，設計理念上將依舊會重視「以新卡包的卡片創造出全新牌組風格」的方針，「為了提升特定職業或戰術強度而製作強力卡片」的部分則會被重新審視。

開發團隊期望第6彈卡包公開後，可使遊戲平衡更優於至今為止的所有版本。為此，有必要調整部分現行版本中專為「提升特定職業或戰術強度所設計的強力卡片」。以下針對本次將調整的4張卡片進行說明。

「魯納爾的魔法師‧普麗絲」是目前勝率最高的「中立巫師」牌組中的核心卡片。對戰序盤以中立從者搭配「不可思議的探求者‧愛麗絲」的中立牌組於各個職業中都存在，但在其他職業的牌組中勝率皆保持在合理範圍內（例如：「中立皇家護衛」51.8%）。因此，可推斷為巫師專用卡片才是使「中立巫師」牌組保有高勝率的關鍵。同時，非中立牌組的其他巫師牌組，其使用率及勝率也都在合理範圍內，所以開發團隊認為有必要調整僅在中立牌組中被使用的「魯納爾的魔法師‧普麗絲」。基於上述原因，將保留「魯納爾的魔法師‧普麗絲」與中立卡片連動之控場能力，而移除其爆能強化能力，期望能藉此將卡片調整至合適的強度。

■變更內容
「魯納爾的魔法師‧普麗絲」
【進化前】
‧入場曲 給予1個敵方的從者與「自己手牌中的其他中立卡張數」等量的傷害。
爆能強化 7； 隨後，使這個從者進化。
→入場曲 給予1個敵方的從者與「自己手牌中的其他中立卡張數」等量的傷害。

「魔將‧赫克托」於6月底與7月底的卡片變更時，皆被列為調整的候選卡片。本次有鑑於「中速死靈」的勝率位居第3名，使用率更居於榜首，因此開發團隊最終決定對此卡片做出調整。「魔將‧赫克托」為同時擁有「以死靈術能力召喚殭屍鋪滿戰場」、「提升攻擊力以終結對戰」、「給予突進能力以破壞敵方從者」等特性的強力卡片，開發團隊在決定保留何項特性時反覆進行了多次研討。最終結論為保留其「終結對戰」的特性，而對「鋪場」與「破壞從者」等有利於長期戰的特性進行修正。經過調整後，作為攻擊型中速牌組的終結對戰特性將依舊存在，而削弱其支援長期戰的守勢牌組之特性，期望在編制牌組時玩家能以其他卡片代替。藉由此調整，也預期能使遊戲整體的平衡性得到更進一步的改善。

爐石

“我們曾考量把熾炎戰斧的攻擊力降至 2 點。這看起來相當單純，不過尚未習慣此更動的玩家可能會下意識地攻擊 3 點生命的手下，然後驚覺自己並未解決掉目標。提升法力水晶消費不但可以避免這種狀況發生，也達到兼顧平衡性的訴求。”

咁快寂靜
幾時先收到爐石皮

點解你地唔洗訓

冇咩可能,E波呢個大餅
爐石有好大份下

聽日8號,點解要訓..

梳啦 U泰巴~~~~~~~

會長話事

OK

姐係我

覺唔覺裸機先係真男人

WAC

冇人覺得德魯依水晶變2/2張牌好ON9咩

屌啦星唔係要使錢補牙下化

虎哥講大話黎？

唔夠你on9

加入廁神反賢先

返學

撐賢仔
kpopg 萬歲

咁就踢爆左娜璉個鼻

唔洗踢都爆

西面IU

爐石 平衡改動

屌你老母 我點改你要玩就玩嫁啦
諗唔到阿 加費 小黑屋 砍掉
出新包搵到錢咪算

lol 平衡改動

改黎改去比賽有無出過7成以上既英雄

爐石包剪揼驚

斬月狗

有一年好似6成幾🤔

冇玩爐石 小黑屋係乜

捉你入去姦左你

老老柒柒 我覺得LOL改動都算係咁

點解大衛要維珍都唔要美玉

睇下點

好凍

Ｇ

我想返工

返學返學

bb讀咩

g

我要捲捲

豬

爐石80g任

法國我隻雷西好勁

love u

話

歡兒fighting

骨兒

Irene

CLG飯全面進場

罪行
1.日日起到貼kpop
2.打機屌人
3.畫畫搞尻人
4.MK

5. 冇圖

4.mk係咩網

你出黎影你囉

全面反腎

返屋企先貼娜璉bb比你
唔好反我

let me help you

細細個就咁QQ

FIRE

好撚想嘔呀屌

支撐反腎

好撚豬呀%`!@@

整容都救唔返

咁靚唔洗整

同小美麗/香港小姐個種靚法一樣囉

a rain drop a rain drop

보고싶다 보고싶다~

lol 邊隻英現實揾錢最勁？

法國我玩SUP勁好多

行行企企

IU看到公司後輩居然佔用自己的化妝專用座位，直接一腳把她踹走

咁就

娜乜個鼻

隔離黎左個大陸青lee
個樣好淫

踢爆佢食煙

私影唔好

有沒扮mk食女教學

馮盈盈正唔正
正
豬西

爆鼻人就豬

UFO

點先可以唔正

爆鼻

我屌你老母啦

到底依D KEYBOARD點解會有人買
核凸到嘔屎
FB見到人LIKE

吹?

199

撐文識撐蛋捲
反腎

CHING HO BALL

我就是「蛋捲」

好想同蛋捲扑野

人同外星人扑野會生咩

娜x

鼻

冇潛呀 未得閑上水咋
唔該巴打們 咁咪即係冇一張靚咭仔 要自己DIY

btw Thanks

good喎 thanks 巴打

捲捲捲捲捲捲捲

娜恩

好想做捲捲隻狗

汪汪

未睇呀屌你老母

b仔

好想食譚仔

++

豆豉眼

同BB合照

乜原來你係蛋捲

大佬達有沒掘礦

汪汪汪

文識做乜扮我?

狗都戴太空人頭罩

啱

要去月球做月狗

蛋捲帶文識清上太空
好羨慕><

超負荷 公廁其實蠻舒服的
6,787 viewers on 超負荷 (sam1268)

madamiu
watching 超負荷

Show Blocked User - 梁文音

[img]
正到噴精

咁都驚 JA GA

唔敢開黎睇.......

咁你就走寶了

夜D開...

外星人養外星狗

好想奶IU粒lin

iu 同周杰倫係輪廓上都有幾分相似

驗眼

奶我ok?

Ok

da rank ho ng ho

開台

98

姐姐

CHILL

你開台SPEC 私影算啦

開緊黑沙掛機 仲開台會爆炸

又話鑽先開

搵日放假開台打RANK先

你會開台 笑jor

唔比架咩 = =

你開先講啦

叫花狗開

真係gay

but it is not day

sunday better day

Day6

today we fight!

想放假

鬼呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

(3億身家) 富三代痛失初戀：我唔識尊重

原來果張圖係IU-.-

唔識分 lilian kan同vivi tam

驚到呢加先睇

我BB好靚

果陣後面有人 驚係bam圖

係果個PO一早睇左

咁樣衰...

好似殘左好多

有錢無女就檢討下喇

學你callg囉-.-

點解咁有錢
唔搞搞D皮膚
唔搞搞個髮型

我有佢咁有錢 唔洗CALL都大把女屌喇
排撚到銅鑼灣

但又冇女wor-.-

爻吾刂

Real 搵條友幫自己設計下個造型最多咪幾皮野

鍾仔之前個朱古力呢

REAL 我都想搵人執執個LOOK + 搵人練肌
可憎我是窮撚

懷疑鍾狗扮野搵人寫篇野幫自己洗底

鍾仔咁有錢
求奇執個教練操下
搵人執下個LOOK
唔靚仔都唔會柒啦

就算好似佢咁柒
都大把女排住屌喇 咪撚玩喇

大把報紙幫鍾狗寫野
死都唔信

你地有無睇內文牙
鍾仔話玩開個到全部都係有錢仔
咁d女見既然全部都係有錢 咁梗係睇二樣野啦
係咩我就唔講啦 仲要跟鍾仔搵食

屌 咁佢要屌個D有錢女姐 屌一般個D容乜易

一般先JENG

有錢仔食開靚野 會唔會屈就自己食返普通料= =

有錢女就=正咩 = =?

學識 氣質 同你係街邊是但執件已經兩個level啦

不過你有閪屌就得 又唔同講法既

Diamondprox Edward 打世界賽

而加叫你屌西炸MA 叫你過人世咩

鍾仔篇文都唔係講屌閪
你個腦真係得屌閪
我訓先

我針對呢句姐 佢話
啲人以為有錢就好多女埋身，但實情唔係咁。
咁事實有錢真係大把女埋身 你又話人無學識 無氣質 = =

KM屌打文音

同雞蟲講女

佢地有咁既家底 派頭 自然就同返有錢個班玩嫁啦 佢地眼中跟本無你所講既普通女仔
鍾仔篇文都唔係講緊無閪屌 佢講緊係搵另一半
你就將佢所講既無女埋身 講成無閪屌咁

你三米高大佬...

高有撚用咩 咁撚柒瘦

依家興...

幫你改返

我係咪要整到個頭GD咁
再買D MK 衫穿埋耳
化個SMOKY EYE 落旺角D細場溝公廁MK妹

喂...我撐你WO ! 自己友呀 !!

火力全開

「以後我可能會出家，講真﹗」

光頭

認真討論

MK仔先穿耳
學肥拎染藍毛毛

Km ho inch

搵到工未牙 廢青

屌 得鳩閒睇佢篇鱔稿咩
都話我睇左標題ONLY

篇文有另一個笑點係鍾仔話佢過海會搭地鐵

Derek，我都同你講過，我係鍾意繡球囉，是但啦，我都多謝你嘅。

計算

「新鞋」則在去年年初入手，是一對數百元的Nike波鞋，「我係會補鞋果種人來，啲人好難賺我嘅錢」

點解百萬可以咁型架

pubg練功

又有得😊

一入去就笑死左

下個ON9仔果日黎買鞋
一買買左同款同SIZE三對
...

Hi

Gg

有本彩笑住醒

打哂3隻就打哂成個基地

佢SKS啊~~~~~~~~~~~~

點算
打波跑唔郁
係唔係變左廢老

KM

B嘴啦

散步球王

真係散左成場

乜鳩都無

打交

準備搵劏房

彩仔好衰 夜媽媽迫人笑

有無得睇番

驚比人清算，死番入依度大大聲講句，格竇同e-sport up兩個一鳩樣咁小家，點樣做大事啊

0KILL彩

打基地比我睇未

彩=0KILL

0SKILL

= 1KILL

forsen個台好笑到

救命 笑到腰痛痴撚線

夠唔夠你好笑先

屌又真係幾好笑

聽朝個個笑住醒

食住野睇forsen噴撚哂出黎

佢都幾爽 場場有人送十幾個KILL

除衫個下

reynad係講得無錯

慘

60 分鐘前

剛剛

5 分鐘前

7ss wa了

ys

7wawa

力是狗

我話了

4 分鐘前

LOL個光之美少女MODE 一般都好難玩

8 分鐘前

46 秒前

8號

我愛8號

我愛娜璉

愛還愛 唔好貼圖唔該

想睇娜璉咪出聲

我愛羅

法國腎仔真係引人反隻豬閪
中晒計添

Yes
仲阻me畫畫
Me反賢大將軍

痴線
我愛娜璉

滾

twice戰線

百萬係咪要死了

Today we will survive

你死我都未死呀

通形大眾臉

彩仔跳學校

你食7SS

你食我

咁撚早起身返工

開心到喊

一入公司發覺有個唔識既人係我對面
望真d原來係化左妝

俾我睇

AGISOP

who

問力狗

月狗又影女

唔玩VI唔屌隊友唔禁投降 仲算唔算係AGISOP

新MODE點玩 好似好ON9

彩神發達未

改過之鬼

大家姐唔識我地年代既人

低RK仔

咁串既你

千萬不要睇FORSEN

老母問我今晚想食乜
俾我揀 最好藍田

最後佢自己揀咗係觀塘食

你說 有我便有你

\HKA/

有冇人解任

5人任恰邊緣人

香港街霸咁多花生食

家陣邊個搶到電競個牌頭 就邊個搵到食

舞林高手又阻人搵食

個FD上撚左毛記 俾我地CAP晒圖抽水

...

SK Telecom T1, 與女子組合'gugudan' 舉行特別比賽

打機未

個fdlist愈黎愈少人on

skt放推

go get more fd

➿

why bo3 gum hard play

no ppl aware

咁多人點話事

救命

估唔到咁都話到45分鐘事

勁

多謝

我自己食 +咩

係咪可以同文音叫雞啦終於

一個人都食得哂

唔好入

好彩冇入

醒目仔

你知唔知而加隻MOUSE 指住條LINK就會見到圖

知 唔係我PO出黎DUM春呀?

🌛🐩🤤

全盛時期既廁神可以俾幾多個大山婆坐爆

屌咩

有好野大家一齊分享

出事

覺唔覺連狗改到唔洗禁LINK都睇圖好ON9
屌你老母

HI到條LINK都出圖 我屌你老母連狗

真 應該禁左都睇唔到

對波好大

依加KFC D新雞好渣
求奇加包醬當新野

周圍都係啦

直接扑左大家姐 唔好撚煩

正WOR

有冇人玩難mode

-1

我唔玩

有冇人畫

我

又想搞事

中學生應否猛鬼

應

老細同我講打機 我比左cga pentagay條片佢黎

ＥＳＰＯＲＴＳ ＶＩＮＴＡＧＥ ＃１

佢有冇話 嘩 拉克絲招大

Tpa 0-100

又係咁同我講爐石

老細: 我唔係要打飛機WOR

粉紅腳毛

問佢玩咩
獵狗定牧狗

玩......鳩你炸 ！
睇你下有沒好似d廢青咁打開機
依加炒得 88

問佢識唔識HS DARK MAGIC MASTER

沒有申訴的空間

俾the only way out佢睇

最後請咗彩仔

佢玩海盜戰

狗賊

老細不如我去你屋企一齊住 底褲都幫你洗埋
放假又可以一齊打gay 你都未為唔happy

但係呢 學生哥就無呢d福利
唯有返歸 開住娜璉幅相 幻想揸住佢粒lin

娜璉假波冇Lin的

最慘係交數個陣老細問 得一張票?

揸佢個鼻骨

大家唔好再恰賢仔

反賢黨 黨主席

有沒有++

幾時執粒

請大家G持我捲

反腎撐其他人

力狗

買唔買個星光組合包好
好似好抵

$$$$

買完仲有折

想同力狗ko ko bop

9拆

點解佢咁好J

花狗連豬閪到仆街既台妹都睇..............

好彩佢唔睇我捲

力狗 sv同fate合作 咁我唔棄驚了

咁係連豬閪都不如定點。。。

蛋捲正

=.=LINK

要2個正常人打狂襲(5排)
留ID
星境任先

有冇懶撚到咁=.=

未睇過FATE 唔知睇邊個先好
好似好撚多集

你老母就連豬西都不如= =

ZERO -> UBW 2014

動畫我都冇睇過
剩係好耐以前有玩過GAME=.=

補魔

花狗連豬閪都睇
花狗唔睇強捲

蛋捲正喎=.=

唱歌

姐係我捲唔係豬西囉
佢睇親都豬西

F/HA 仲正

我捲唱歌好聽WOR

剩係有玩stay night
而家見有咁多太麻煩唔想追

達哥=強捲

你=ON9

我都冇乜意慾追其他小說家寫既FATE 系列

點撚做

聽日加我 我好勁

戀愛的味道要嘗試了嗎

做完 BYE

ME LUX GING ++

同街外人好難打

有冇人見過賢仔

我琴晚3點排3個鑽框 1個大師框

死左

打GAY未

睇泡劇

see what

IU

彩仔打基地
3次基地 贏輸都訓

打學校先

NO

法國暴龍有GM再上一級既實力

WA

連登仔對高登唔滿意 對膠登唔滿意
對連登都唔滿意
係咪又要起個新壇

開唔到AC 不了

明天是星期六

出第三季再話我知

靜晒

5

又靜晒

冇

就訓

聽日星期六 don't need sleep

on99

喂 我撐蛋捲架wo清

i mean 日日都唔洗訓架喇

agger

不過個po咁靜 真係想幾時話事就幾時話事

想畫畫T_T

靜

明明你也最愛我 沒理由愛不到結果

蛋雞

我不需要 也不重要 做一個傻子多麼好

蛋撻

沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

好難聽呀你唱得

lsalaslal

雞蟲叫雞啦

腎仔嚇走晒d人啦

dllm
想玩新mode彈bug report出黎

最後個任果個ICON SHOW專精有特效

我吃了

佢唔俾我玩都沒計

Eric Kwok講普通話都chok鬼佬音

訓晒未

YES

14小時10分鐘

手裡劍影分身之術

手裡劍話事

射撚死你

YOU R MY FD
呀呀
阿羅HE羅U咩

最強火影-三代

姨媽爹麼
媽打
哇薯呢爹拉爹SOR

最強走A怪三代火影

力狗我屌你老未做乜post forsen 個台出來